我已經諗到今次顏色革命叫咩名好, 叫黑白革命

69著白衫
616著黑衫

屌, 完美
Black & white revolution